處境題：HJ2Q 賓周都損

而家你正處於一間大公司Interview,個評核員問咗你呢個問題

當你發現你sd錯「HJ2Q，賓周都損」呢一句去小學家長群既時候,你得兩分鐘時間去兜 你會點兜？

男人叫雞唔撚得呀八婆？

Sor ,錯Group 就係咁簡單

使咩兜，話send 錯group 咪得

賓周兩個字一出 點兜呀

你老婆點算

HJ2Q 賓周都損
其實係解handling job too high quality
做野做到踢晒腳
連去廁所既時間都冇
自然容易夾損下面

有興趣PM我 組團有平

噤錯制，冤枉呀

why not HJ2HQ?

影自己條賓周post上group，證明自己賓周無損，咁即係冇hj2q

打d 簡體扮比人hack

send 多幾張咸相 打一堆亂碼
之後揾個group既fd幫我講手機中毒

「唉嗰個gay佬又打呢啲野騷擾我喇。」 「sorry原來錯group」

完美

各位家長，有大公司面試問如果發錯上面個句子去家長群組時，可以點兜？
大家有咩意見？
第時你哋啲小朋友都有機會面對的，
大家集思廣益吧。